description=Góry Piryn znajdują się w południowo-zachodniej części Bułgarii. To wysokie góry z najwyższym szczytem Wichren mierzącym 2914 m n.p.m.
zoom=10
center_x=41.731354910056446
center_y=23.49769592285156